{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","SurveyName":"Basel Covid Risk Questionnaire (BCRQ)","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_43cq5HfIFWedcZT","SurveyBrandID":"baselpsychology","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"DE","SurveyActiveResponseSet":"RS_em1kSQoGkOPGQXH","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-05-27 03:15:45","CreatorID":"UR_43cq5HfIFWedcZT","LastModified":"2020-06-19 12:56:13","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2020-06-10 03:02:44","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Default Question Block","ID":"BL_6AvnxggsvvAnftX","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_bQxbuKy7GGClYuV","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID167"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID146"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID114"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID127"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID132"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID113"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID145"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID144"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID150"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID149"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID154"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID158"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID165"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID166"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID169"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID170"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID129"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID173"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID174"}]},"2":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Consent","ID":"BL_enXDEAnbCeNKfw9","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"}]},"3":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"IV: Acceptance (acceptance index) - Jun 4, 2020","ID":"BL_efjyJUTMJrnDiLz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"IV: Compliance (compliance index) - Jun 4, 2020","ID":"BL_erhXuiVpVNp69rT","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"5":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"IV: Safety behavior (safety behavior index) - Jun 4, 2020","ID":"BL_0qZpO5yLs7V7JtP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"UV: Risk preference - Jun 4, 2020","ID":"BL_3WozqJRXha68wQJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID131"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"8":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"UV: Social preference - Jun 4, 2020","ID":"BL_1HoQyHVbR3XUSbj","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID133"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"9":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moderator variables - Jun 4, 2020","ID":"BL_42xCS59QqhcBHhz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"UV: SVO","ID":"BL_a3IOQrt15rIvdLD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Risk knowledge and UV: risk perception","ID":"BL_eJq0EFbMcN6vWzX","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID143"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID171"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID172"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID175"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID176"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demographics: Age etc.","ID":"BL_bmB5QIq3LOFyYeh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"13":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Health","ID":"BL_0cxgk2PWRsLKaz3","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"14":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demographics: Economy","ID":"BL_7aomlKaazSGWzHv","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID139"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID140"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"15":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Policy attitudes","ID":"BL_6YlPUVEZaqFj0hf","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID152"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"16":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Mental Health","ID":"BL_5ipgH1ydsBS7F9b","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID130"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Technology","ID":"BL_0TFWDsTXZTV6y0t","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID137"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID138"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Understanding the app","ID":"BL_b4xdxIZdlmyS8Xb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"19":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Data quality","ID":"BL_5bBkIatkMdPyXHf","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID151"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"20":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"App description","ID":"BL_4UQbx3xJnaB0fm5","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"21":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Control: Technology","ID":"BL_6PbGwD3CqoJEjDn","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID147"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID148"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID153"}]},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"UV: Identification with all humanity","ID":"BL_eqWbywWsWqTpIhL","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID155"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID156"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID157"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID159"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID160"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID161"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID162"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID163"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID164"}]},"23":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Study out","ID":"BL_eVygacMQkcdc6Zn","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID168"}]}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_46","EmbeddedData":[{"Description":"id","Type":"Recipient","Field":"id","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_enXDEAnbCeNKfw9","FlowID":"FL_3"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eVygacMQkcdc6Zn","FlowID":"FL_48"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3WozqJRXha68wQJ","FlowID":"FL_28"},{"Type":"Standard","ID":"BL_a3IOQrt15rIvdLD","FlowID":"FL_31"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eqWbywWsWqTpIhL","FlowID":"FL_45"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1HoQyHVbR3XUSbj","FlowID":"FL_29"},{"Type":"Standard","ID":"BL_6PbGwD3CqoJEjDn","FlowID":"FL_44"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0cxgk2PWRsLKaz3","FlowID":"FL_34"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5ipgH1ydsBS7F9b","FlowID":"FL_38"},{"Type":"Standard","ID":"BL_6YlPUVEZaqFj0hf","FlowID":"FL_37"},{"Type":"Standard","ID":"BL_4UQbx3xJnaB0fm5","FlowID":"FL_42"},{"Type":"Standard","ID":"BL_efjyJUTMJrnDiLz","FlowID":"FL_23"},{"Type":"Standard","ID":"BL_erhXuiVpVNp69rT","FlowID":"FL_24"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eJq0EFbMcN6vWzX","FlowID":"FL_32"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0qZpO5yLs7V7JtP","FlowID":"FL_25"},{"Type":"Standard","ID":"BL_42xCS59QqhcBHhz","FlowID":"FL_30"},{"Type":"Standard","ID":"BL_b4xdxIZdlmyS8Xb","FlowID":"FL_40"},{"Type":"Standard","ID":"BL_bmB5QIq3LOFyYeh","FlowID":"FL_33"},{"Type":"Standard","ID":"BL_7aomlKaazSGWzHv","FlowID":"FL_35"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5bBkIatkMdPyXHf","FlowID":"FL_41"}],"Properties":{"Count":48,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_9MEnLdcsqL8AxXn","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"sdaas","ID":"NO_6xls1tgTCyuLBBP","UserID":"UR_43cq5HfIFWedcZT","Timestamp":1591283399,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_43cq5HfIFWedcZT":"Expanded"},"ParentID":"QID86","ID":"NT_9MEnLdcsqL8AxXn"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_9RgYtww9ab1a6a1","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Wie viele Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus verstorben?","ID":"NO_e4p3pA10vy8OARf","UserID":"UR_6sVcBUInnCEL68l","Timestamp":1591902683,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sVcBUInnCEL68l":"Expanded","UR_43cq5HfIFWedcZT":"Expanded"},"ParentID":"QID60","ID":"NT_9RgYtww9ab1a6a1"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_cG78cQPvM4yMfoV","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Verlauf der diesen Virus ausgel\u00f6sten Krankheit?","ID":"NO_cZT6JLj2mTzD217","UserID":"UR_6sVcBUInnCEL68l","Timestamp":1591902681,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sVcBUInnCEL68l":"Expanded","UR_43cq5HfIFWedcZT":"Expanded"},"ParentID":"QID128","ID":"NT_cG78cQPvM4yMfoV"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"Redirect","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"Text","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Umfrage der Universit\u00e4t Basel","SkinLibrary":"baselpsychology","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*2014","overrides":{"colors":{"primary":"#34647d","secondary":"#72b4ba"},"answerText":{"size":"14px"},"font":{"family":"helvetica, arial, sans-serif"}}},"NewScoring":1,"CustomStyles":[],"EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"The most powerful, simple and trusted way to gather experience data. Start your journey to experience management and try a free account today.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":"https:\/\/baps.sona-systems.com\/webstudy_credit.aspx?experiment_id=1205&credit_token=657d44753bcb49aab92863f2e7764d47&survey_code=${e:\/\/Field\/id}","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"DE":[]},"ProtectSelectionIds":true,"SurveyName":"Basel Covid Risk Questionnaire (BCRQ)","libraryId":"","nextButtonMid":"","previousButtonMid":"","headerMid":"","footerMid":"","QuestionsPerPage":"","PageTransition":"Fade","Autofocus":"false","Autoadvance":"false","AutoadvancePages":"false","HighlightQuestions":"off"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[{"ID":"SC_0p9I4d91DHrYCvr","Name":"Score","Description":""}],"ScoringCategoryGroups":[],"DefaultScoringCategory":"SC_0p9I4d91DHrYCvr","ScoringSummaryCategory":"SC_0p9I4d91DHrYCvr","ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"AutoScoringCategory":null,"IgnoreNullValues":true}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":" Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","DataExportTag":"understanding","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":333,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":" Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","Choices":{"1":{"Display":"Bei der Nutzung der Swiss PT-APP werden alle Daten anonymisiert gespeichert."},"2":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze, hilft mir das, gesund zu bleiben."},"3":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze, helfe ich anderen Menschen, gesund zu bleiben."},"4":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze helfe ich Personen aus Risikogruppen gesund zu bleiben."}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":9,"Answers":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"7":{"Display":"Stimme eher zu"},"8":{"Display":"Stimme voll zu"}},"AnswerOrder":["1","2","4","7","8"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"understanding_data","2":"understanding_self","3":"understanding_other","4":"understanding_severe"},"QuestionID":"QID117","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","4":"3","7":"4","8":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":" Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","DataExportTag":"Q84","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":370,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":" Welche der folgenden Aussagen ist richtig zur Funktionsweise der Schweizer PT-App?","Choices":{"1":{"Display":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fchrt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen scientific purposes?"},"2":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze hilft mir das gesund zu bleiben."},"3":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze helfe ich anderen Menschen gesund zu bleiben."},"4":{"Display":"Wenn ich die Swiss PT-App nutze helfe ich Personen aus Risikogruppen gesund zu bleiben."}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":9,"Answers":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr Unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"},"6":{"Display":"Sehr wahrscheinlich"},"7":{"Display":"Mit Sicherheit"},"8":{"Display":"Ich weiss es nicht."}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID118"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"176","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"An wie vielen Tagen haben Sie in den letzten 7 Tagen zeitweise eine Gesichtsmaske getragen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"An wie vielen Tagen haben Sie in den letzten 7 Tagen zeitweise eine Gesichtsmaske getragen?","QuestionID":"QID34","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"An wie vielen Tagen haben Sie in den letzten 7 Tagen zeitweise eine Gesichtsmaske getragen?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"7"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"safety_mask","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Arbeiten Sie im Moment im Home Office?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Arbeiten Sie im Moment im Home Office?","DataExportTag":"homeoffice","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Arbeiten Sie im Moment im Home Office?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID96","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID81","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Sind Sie im Moment berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Bei den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung, bitte antworten Sie ohne die Da","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bei den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung, bitte antworten Sie ohne die Daten nachzuschlagen.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q24","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bei den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung, bitte antworten Sie ohne die Da...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID59","Choices":{"1":{"Display":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz, wie viele haben sich seit Beginn der Coronakrise mit dem neuen Coronavirus infiziert?","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60},"2":{"Display":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz wie viele haben sich in den letzten 14 Tagen neu mit dem Coronavirus angesteckt?"},"3":{"Display":"Wie viele von den insgesamt infizierten Personen sind verstorben?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID143","SecondaryAttribute":"Bei der n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung zur Ansteckung mit dem neuen Cor","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bei der n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung zur Ansteckung mit dem neuen Coronavirus. Bitte antworten Sie <strong>ohne<\/strong>&nbsp;Informationen nachzuschlagen.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bei der n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihre pers\u00f6nliche Einsch\u00e4tzung zur Ansteckung mit dem neuen Cor...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID143","QuestionJS":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"Beispiel:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Beispiel:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"svo_example","QuestionType":"DB","Selector":"GRB","SubSelector":"WTXB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Beispiel:","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","Graphics":"IM_2ae3rdONOSOA4aF","GraphicsDescription":"Svo example qualtrics_1","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Besitzen Sie ein Smartphone?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Besitzen Sie ein Smartphone?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Besitzen Sie ein Smartphone?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID111"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"Besitzen Sie ein Smartphone?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Besitzen Sie ein Smartphone?","DataExportTag":"Q82","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Besitzen Sie ein Smartphone?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID116","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID148","SecondaryAttribute":"Besitzen Sie ein Smartphone?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Besitzen Sie ein Smartphone?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"has_smartphone","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Besitzen Sie ein Smartphone?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID148"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen.","QuestionID":"QID46","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","QuestionDescription":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen.","Choices":{"1":{"Display":"Denken Sie, dass gen\u00fcgend Menschen PT-Apps nutzen werden?"},"2":{"Display":"Ist das neue Coronavirus ein Problem f\u00fcr Ihre unmittelbare Nachbarschaft einschlie\u00dflich Sie selbst?"},"3":{"Display":"Ist das neue Coronavirus ein Problem f\u00fcr die ganze Welt?"}},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"Answers":{"2":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"3":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"DataExportTag":"belief","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":333},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":9,"AnswerOrder":["2","3","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"belief_efficiency","2":"belief_local","3":"belief_global"},"RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"3","5":"4","6":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID153","SecondaryAttribute":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"tech_interest","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":345},"QuestionDescription":"Bitte beantworten Sie die folgenden Fragen:","Choices":{"1":{"Display":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?"},"2":{"Display":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Stimme \u00fcberhaupt nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme eher zu"},"5":{"Display":"Stimme voll zu"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"tech_interest_apps","2":"tech_interest_ability"},"QuestionID":"QID153","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID130","SecondaryAttribute":"Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage).","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"mhealth","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":345},"QuestionDescription":"Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage).","Choices":{"1":{"Display":"Wie oft waren Sie im letzten Monat aufgew\u00fchlt, weil etwas Unerwartetes passiert ist?"},"2":{"Display":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, nicht in der Lage zu sein, die wichtigen Dinge in Ihrem Leben kontrollieren zu k\u00f6nnen?"},"3":{"Display":"Wie oft haben Sie sich im letzten Monat nerv\u00f6s und gestresst gef\u00fchlt?"},"4":{"Display":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat den Eindruck, nicht all Ihren anstehenden Aufgaben gewachsen zu sein?"},"5":{"Display":"Wie oft haben Sie sich im letzten Monat \u00fcber Dinge ge\u00e4rgert, \u00fcber die Sie keine Kontrolle hatten?"},"6":{"Display":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, dass sich so viele Schwierigkeiten angeh\u00e4uft haben, dass Sie diese nicht \u00fcberwinden konnten?"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast nie"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"Sehr oft"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5],"ChoiceDataExportTags":{"1":"mhealth_irritable","2":"mhealth_control","3":"mhealth_nervous","4":"mhealth_cope","5":"mhealth_anger","6":"mhealth_difficulty"},"QuestionID":"QID130","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage). Wie oft waren Sie im letzten Monat a...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage).<\/p><br><p>Wie oft waren Sie im letzten Monat aufgew\u00fchlt, weil etwas unerwartet passiert ist?<\/p>","DataExportTag":"Q65","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bitte denken Sie an den letzten Monat (die letzten 30 Tage). Wie oft waren Sie im letzten Monat a...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID99","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"Bitte geben Sie an, wie sehr sie den folgenden Aussagen zustimmen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bitte geben Sie an, wie sehr sie den folgenden Aussagen zustimmen.","QuestionID":"QID45","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","QuestionDescription":"Bitte geben Sie an, wie sehr sie den folgenden Aussagen zustimmen.","Choices":{"1":{"Display":"L\u00fcgen f\u00e4llt mir schwer."},"2":{"Display":"Ich w\u00fcrde gerne wissen, wie man auf illegale Weise viel Geld verdient."},"3":{"Display":"Ich m\u00f6chte ber\u00fchmt sein."},"4":{"Display":"Ich verdiene eine besondere Behandlung."}},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"Answers":{"1":{"Display":"Stimme sehr nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme zu"},"5":{"Display":"Stimme sehr zu."}},"DataExportTag":"honhum","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":339},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":6,"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"honhum_lies","2":"honhum_makemoney","3":"honhum_celebrity","4":"honhum_special"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"Bitte listen Sie alle Bedingungen auf, die einen schweren Verlauf des Coronavirus beg\u00fcnstigen:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bitte listen Sie alle Bedingungen auf, die einen schweren Verlauf des Coronavirus beg\u00fcnstigen:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_symptoms","QuestionType":"TE","Selector":"ML","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":145,"InputHeight":30},"QuestionDescription":"Bitte listen Sie alle Bedingungen auf, die einen schweren Verlauf des Coronavirus beg\u00fcnstigen:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID60","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q6","QuestionType":"DD","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Wie viele von 100 000 Personen werden sich in der kommenden Woche mit dem neuen Coronavirus anstecken?"},"2":{"Display":"Wie viele davon werden eine schwere Form des neuen Coronavirus entwickeln?"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"QuestionID":"QID6","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q22","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: center;\">"},"2":{"Display":"You Receive<br\/>"},"3":{"Display":" |<br\/>"},"4":{"Display":" |<br\/>"},"5":{"Display":"Other Receives<\/div>"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"2":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"3":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"4":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"5":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"AnswerColumns":3,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID55"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q23","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: center;\">"},"2":{"Display":"You Receive<br\/>"},"3":{"Display":" |<br\/>"},"4":{"Display":" |<br\/>"},"5":{"Display":"Other Receives<\/div>"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"2":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"3":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"4":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"5":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"AnswerColumns":3,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID56"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q24","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: center;\">"}},"ChoiceGroups":{"cg_1":{"ChoiceGroupOrder":[],"GroupLabel":"Group","Options":[]}},"ChoiceGroupOrder":["cg_1",1],"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"AnswerColumns":3,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID57"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q32","QuestionType":"DD","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"QuestionID":"QID67"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID72"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q26","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Statement 1","ExclusiveAnswer":false},"2":{"Display":"Click to write Statement 2","ExclusiveAnswer":false},"3":{"Display":"Click to write Statement 3","ExclusiveAnswer":false}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":null,"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"}},"2":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"}},"3":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"}}},"AnswerOrder":[1,2],"AnswerColumns":2,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID82"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q48","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Statement 1"},"2":{"Display":"Click to write Statement 2"},"3":{"Display":"Click to write Statement 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID84"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q52","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID86"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q53","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceGroups":{"cg_1":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"Group","Options":[]}},"ChoiceGroupOrder":["1","2","3","cg_1"],"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID87"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID88"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q55","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID89"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q56","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID90"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q59","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q66","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q67","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID101"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID103"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID104"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID105"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q88","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"bei Ihrer Gesundheit"},"2":{"Display":"bei Ihren pers\u00f6nlichen Daten"},"3":{"Display":"bei Geldanlagen"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":12,"Answers":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3"},"4":{"Display":"Click to write Scale Point 4"},"5":{"Display":"Click to write Scale Point 5"},"6":{"Display":"Click to write Scale Point 6"},"7":{"Display":"Click to write Scale Point 7"},"8":{"Display":"Click to write Scale Point 8"},"9":{"Display":"Click to write Scale Point 9"},"10":{"Display":"Click to write Scale Point 10"},"11":{"Display":"Click to write Scale Point 11"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID122"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q89","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID123"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q91","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID125"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q92","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID126"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID127","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q93","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID127"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID132","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q98","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID132"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID145","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q111","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Form Field 1"},"2":{"Display":"Click to write Form Field 2"},"3":{"Display":"Click to write Form Field 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID145"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID146","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q112","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID146"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID154","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q120","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID154"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID165","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q131","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID165"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID169","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q135","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID169"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID170","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q136","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID170"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_em1kSQoGkOPGQXH","SecondaryAttribute":"Default Response Set","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"Die folgenden Fragen behandeln Ihre pers\u00f6nliche Einstellung zu Proximity Tracing Apps (PT-Apps).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die folgenden Fragen behandeln Ihre pers\u00f6nliche Einstellung zu Proximity Tracing Apps (PT-Apps).","QuestionID":"QID32","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","QuestionDescription":"Die folgenden Fragen behandeln Ihre pers\u00f6nliche Einstellung zu Proximity Tracing Apps (PT-Apps).","Choices":{"1":{"Display":"Werden Sie eine PT-App nutzen? (Falls Sie bereits eine PT-App benutzen, w\u00e4hlen Sie bitte \"Stimme voll zu\".)"},"2":{"Display":"Werden Sie versuchen andere Menschen davon zu \u00fcberzeugen, eine PT-App zu nutzen?"},"3":{"Display":"Denken Sie, eine funktionierende PT-App hilft, um die Ausbreitung des Coronavirus einzud\u00e4mmen?"},"4":{"Display":"Denken Sie, die Daten, die durch eine PT-App gesammelt werden, sind sicher?"}},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"Answers":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme eher zu"},"5":{"Display":"Stimme voll zu"}},"DataExportTag":"acc","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":339},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":10,"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"acc_use","2":"acc_convince","3":"acc_important","4":"acc_trust"},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tjQuery(\".Skin .QuestionBody\").css({\"padding\": \"0\"});\n\tjQuery(\".Skin .Matrix th, .Skin .RO .RB th, .Skin .SBSMatrix th\").css({\"padding\": \"10px\"});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID131","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihre Risikobereitschaft. Es geht um Ihre allgemeine Risikobereitsch..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihre Risikobereitschaft. Es geht um Ihre allgemeine Risikobereitschaft und danach geht es um bestimmte Lebensbereiche.<div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihre Risikobereitschaft. Es geht um Ihre allgemeine Risikobereitsch...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID131","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID113","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihren Umgang mit neuer Technik.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihren Umgang mit neuer Technik.","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":370,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen behandeln Ihren Umgang mit neuer Technik.","Choices":{"1":{"Display":"Wie h\u00e4ufig installieren Sie generell neue Applikationen auf Ihrem Smartphone?"},"2":{"Display":"Wie einfach finden Sie es, eine neue Applikation f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":9,"Answers":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"},"6":{"Display":"Sehr wahrscheinlich"},"7":{"Display":"Mit Sicherheit"},"8":{"Display":"Ich weiss es nicht."}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID113","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID116","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID116","LeftOperand":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID144","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus in der Schweiz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID144","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID152","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus in der Schweiz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"attitudes","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":339},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf die Massnahmen gegen die Ausbreitung des neuen Coronavirus...","Choices":{"1":{"Display":"Sind die Massnahmen des Bundes richtig?"},"2":{"Display":"Sind Sie die Massnahmen des Bundes ein \u00fcberm\u00e4ssiger Einschnitt in die Grundrechte?"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme eher zu"},"5":{"Display":"Stimme voll zu"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"attitudes_policies","2":"attitudes_civilrights"},"QuestionID":"QID152","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID133","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Ansichten.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Ansichten.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"honhum_text","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Ansichten.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID133","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID139","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre berufliche und finanzielle Situation (optional).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre berufliche und finanzielle Situation (optional).","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"demo_econ","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre berufliche und finanzielle Situation (optional).","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID139","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Gesundheit.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Gesundheit.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"health","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre Gesundheit.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre pers\u00f6nlichen Erfahrungen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre pers\u00f6nlichen Erfahrungen.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"mhealth_text","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Ihre pers\u00f6nlichen Erfahrungen.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Proximity Tracing Apps (PT-Apps) zum sogenannten \u201cContact T","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Proximity Tracing Apps (PT-Apps) zum sogenannten \u201cContact Tracing\u201d. Beim herk\u00f6mmlichen Contact Tracing der kantonalen Beh\u00f6rden werden infizierte Personen per Telefon kontaktiert und alle zur\u00fcckliegenden Kontakte rekonstruiert. In Erg\u00e4nzung dazu bietet der Bund der Bev\u00f6lkerung die Swiss PT-App an (PT steht f\u00fcr Proximity Tracing). Sie stellt fest, wenn eine gewisse N\u00e4he \u00fcber eine bestimmte Zeit zwischen zwei Smartphones besteht. Dann n\u00e4mlich besteht die Gefahr, dass das Virus \u00fcbertragen wird. Die Swiss PT-App ist eine Anwendungssoftware, die auf dem Smartphone installiert wird.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q87","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die n\u00e4chsten Fragen beziehen sich auf Proximity Tracing Apps (PT-Apps) zum sogenannten \u201cContact T...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID121","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID167","SecondaryAttribute":"Die Studie ist nun zu Ende.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Die Studie ist nun zu Ende.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q133","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Die Studie ist nun zu Ende.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID167"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Es gibt keine richtigen und falschen Antworten<\/strong> in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um pers\u00f6nliche Pr\u00e4ferenzen. Wenn Sie Ihre Entscheidung gef\u00e4llt haben, <strong>klicken Sie auf die entsprechende Verteilung um diese auszuw\u00e4hlen<\/strong>. Sie k\u00f6nnen pro Frage nur eine Position ausw\u00e4hlen. Wie Sie sehen k\u00f6nnen, beeinflusst Ihre Entscheidungen sowohl den Geldbetrag, welchen Sie erhalten, so wie auch den Geldbetrag, welcher die andere Person erh\u00e4lt.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"svo","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","Choices":{"1":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt"},"2":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt"},"3":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt<\/div>"},"4":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt<\/div>"},"5":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt<\/div>"},"6":{"Display":"Sie bekommen<br\/> |<br\/>|<br\/>Andere Person bekommt<\/div>"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":10,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>85"},"2":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>76"},"3":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>68"},"4":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>59"},"5":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>50"},"6":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>41"},"7":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>33"},"8":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>24"},"9":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>15"}},"2":{"1":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>15"},"2":{"Display":"87<br\/>|<br\/>|<br\/>19"},"3":{"Display":"89<br\/>|<br\/>|<br\/>24"},"4":{"Display":"91<br\/>|<br\/>|<br\/>28"},"5":{"Display":"93<br\/>|<br\/>|<br\/>33"},"6":{"Display":"94<br\/>|<br\/>|<br\/>37"},"7":{"Display":"96<br\/>|<br\/>|<br\/>41"},"8":{"Display":"98<br\/>|<br\/>|<br\/>46"},"9":{"Display":"100<br\/>|<br\/>|<br\/>50"}},"3":{"1":{"Display":"50<br\/>|<br\/>|<br\/>100"},"2":{"Display":"54<br\/>|<br\/>|<br\/>98"},"3":{"Display":"59<br\/>|<br\/>|<br\/>96"},"4":{"Display":"63<br\/>|<br\/>|<br\/>94"},"5":{"Display":"68<br\/>|<br\/>|<br\/>93"},"6":{"Display":"72<br\/>|<br\/>|<br\/>91"},"7":{"Display":"76<br\/>|<br\/>|<br\/>89"},"8":{"Display":"81<br\/>|<br\/>|<br\/>87"},"9":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>85"}},"4":{"1":{"Display":"50<br\/>|<br\/>|<br\/>100"},"2":{"Display":"54<br\/>|<br\/>|<br\/>89"},"3":{"Display":"59<br\/>|<br\/>|<br\/>79"},"4":{"Display":"63<br\/>|<br\/>|<br\/>68"},"5":{"Display":"68<br\/>|<br\/>|<br\/>58"},"6":{"Display":"72<br\/>|<br\/>|<br\/>47"},"7":{"Display":"76<br\/>|<br\/>|<br\/>36"},"8":{"Display":"81<br\/>|<br\/>|<br\/>26"},"9":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>15"}},"5":{"1":{"Display":"100<br\/>|<br\/>|<br\/>50"},"2":{"Display":"98<br\/>|<br\/>|<br\/>54"},"3":{"Display":"96<br\/>|<br\/>|<br\/>59"},"4":{"Display":"94<br\/>|<br\/>|<br\/>63"},"5":{"Display":"93<br\/>|<br\/>|<br\/>68"},"6":{"Display":"91<br\/>|<br\/>|<br\/>72"},"7":{"Display":"89<br\/>|<br\/>|<br\/>76"},"8":{"Display":"87<br\/>|<br\/>|<br\/>81"},"9":{"Display":"85<br\/>|<br\/>|<br\/>85"}},"6":{"1":{"Display":"20<br\/>|<br\/>|<br\/>70"},"2":{"Display":"25<br\/>|<br\/>|<br\/>65"},"3":{"Display":"30<br\/>|<br\/>|<br\/>60"},"4":{"Display":"35<br\/>|<br\/>|<br\/>55"},"5":{"Display":"40<br\/>|<br\/>|<br\/>50"},"6":{"Display":"45<br\/>|<br\/>|<br\/>45"},"7":{"Display":"50<br\/>|<br\/>|<br\/>40"},"8":{"Display":"55<br\/>|<br\/>|<br\/>35"},"9":{"Display":"60<br\/>|<br\/>|<br\/>30"}}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"AnswerColumns":9,"ChoiceDataExportTags":{"1":"svo_1","2":"svo_2","3":"svo_3","4":"svo_4","5":"svo_5","6":"svo_6"},"QuestionID":"QID58","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tjQuery(\".Skin .QuestionBody\").css({\"padding\": \"0\"});\n\tjQuery(\".Skin .Matrix th, .Skin .RO .RB th, .Skin .SBSMatrix th\").css({\"padding\": \"7px\"});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Es gibt keine richtigen und falschen Antworten<\/strong> in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um pers&ouml;nliche Pr&auml;ferenzen. Wenn Sie Ihre Entscheidung gef&auml;llt haben, <strong>klicken Sie auf die entsprechende Verteilung um diese auszuw&auml;hlen<\/strong>. Sie k&ouml;nnen pro Frage nur eine Position ausw&auml;hlen. Wie Sie sehen k&ouml;nnen beeinflusst Ihre Entscheidungen sowohl den Geldbetrag, welchen Sie erhalten, so wie auch den Geldbetrag, welcher die andere Person erh&auml;lt.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q101","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","Choices":{"1":{"Display":"Sie bekommen - Andere Person bekommt"},"2":{"Display":"Sie bekommen - Andere Person bekommt"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":10,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"85 - 85"},"2":{"Display":"85 - 85"},"3":{"Display":"85 - 85"},"4":{"Display":"85 - 85"},"5":{"Display":"85 - 85"},"6":{"Display":"85 - 85"},"7":{"Display":"85 - 85"},"8":{"Display":"85 - 85"},"9":{"Display":"85 - 85"}},"2":{"1":{"Display":"85 - 85"},"2":{"Display":"85 - 85"},"3":{"Display":"85 - 85"},"4":{"Display":"85 - 85"},"5":{"Display":"85 - 85"},"6":{"Display":"85 - 85"},"7":{"Display":"85 - 85"},"8":{"Display":"85 - 85"},"9":{"Display":"85 - 85"}}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"AnswerColumns":9,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID135"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Es gibt keine richtigen und falschen Antworten<\/strong> in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um pers&ouml;nliche Pr&auml;ferenzen. Wenn Sie Ihre Entscheidung gef&auml;llt haben, <strong>klicken Sie auf die entsprechende Verteilung um diese auszuw&auml;hlen<\/strong>. Sie k&ouml;nnen pro Frage nur eine Position ausw&auml;hlen. Wie Sie sehen k&ouml;nnen beeinflusst Ihre Entscheidungen sowohl den Geldbetrag, welchen Sie erhalten, so wie auch den Geldbetrag, welcher die andere Person erh&auml;lt.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q102","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"MultipleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Es gibt keine richtigen und falschen Antworten in dieser Aufgabe, es geht hier ausschliesslich um...","Choices":{"1":{"Display":"Sie bekommen - Andere Person bekommt"},"2":{"Display":"Sie bekommen - Andere Person bekommt"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None","MinChoices":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":10,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"85 - 85"},"2":{"Display":"85 - 85"},"3":{"Display":"85 - 85"},"4":{"Display":"85 - 85"},"5":{"Display":"85 - 85"},"6":{"Display":"85 - 85"},"7":{"Display":"85 - 85"},"8":{"Display":"85 - 85"},"9":{"Display":"85 - 85"}},"2":{"1":{"Display":"85 - 85"},"2":{"Display":"85 - 85"},"3":{"Display":"85 - 85"},"4":{"Display":"85 - 85"},"5":{"Display":"85 - 85"},"6":{"Display":"85 - 85"},"7":{"Display":"85 - 85"},"8":{"Display":"85 - 85"},"9":{"Display":"85 - 85"}}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"AnswerColumns":9,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID136"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID138","SecondaryAttribute":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size: 15px;\">Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q101","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?","Choices":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID138","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID116","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID116","LeftOperand":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID150","SecondaryAttribute":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q116","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Finden Sie es einfach, eine neue Anwendung (Applikation) f\u00fcr Ihr Smartphone zu verwenden?","Choices":{"1":{"Display":"Stimme \u00fcberhaupt nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"1","4":"3","5":"4","6":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID150","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Haben Sie aufgrund der Coronakrise ein geringeres Einkommen aus Ihrer Berufst\u00e4tigkeit?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haben Sie aufgrund der Coronakrise ein geringeres Einkommen aus Ihrer Berufst\u00e4tigkeit?","DataExportTag":"income_loss","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Haben Sie aufgrund der Coronakrise ein geringeres Einkommen aus Ihrer Berufst\u00e4tigkeit?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID80","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID79","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID79","LeftOperand":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Waren Sie vor der Coronakrise in 2020 berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fchrt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fchrt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","DataExportTag":"Q85","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fchrt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","Choices":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"},"6":{"Display":"Sehr wahrscheinlich"},"7":{"Display":"Mit Sicherheit"},"8":{"Display":"Ich weiss es nicht."}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID151","SecondaryAttribute":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fcllt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fcllt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"data_quality","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Haben Sie den Fragebogen konzentriert ausgef\u00fcllt, so dass wir Ihre Daten nutzen k\u00f6nnen?","Choices":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID151","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","4":"3","5":"4","6":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Haben Sie in den vergangenen zwei Wochen (14 Tage) folgende Symptome gehabt?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Haben Sie in den vergangenen zwei Wochen (14 Tage) folgende Symptome gehabt?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"has_symptoms","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Haben Sie in den vergangenen zwei Wochen (14 Tage) folgende Symptome gehabt?","Choices":{"1":{"Display":"Fieber"},"2":{"Display":"Fiebergef\u00fchl"},"3":{"Display":"Halsschmerzen"},"4":{"Display":"Trockener Husten"},"5":{"Display":"Kurzatmigkeit"},"6":{"Display":"Muskelschmerzen"},"7":{"Display":"Pl\u00f6tzlicher Verlust des Geruchs- und\/oder Geschmackssinns"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"AnswerOrder":[1,2],"ChoiceDataExportTags":{"1":"has_symptoms_fever","2":"has_symptoms_feverfeel","3":"has_symptoms_sorethroat","4":"has_symptoms_drycough","5":"has_symptoms_shortbreath","6":"has_symptoms_muscleache","7":"has_symptoms_nosense"},"QuestionID":"QID73","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"Haben Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engem Kontakt haben, im Moment eine best\u00e4tigte Infektio..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Haben<\/strong> Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engem Kontakt haben, <strong>im Moment<\/strong> eine best&auml;tigte Infektion mit dem neuen Coronavirus?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"is_infected","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Haben Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engem Kontakt haben, im Moment eine best\u00e4tigte Infektio...","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID70","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"Hatten Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engen Kontakt haben, eine best\u00e4tigte Infektion mit dem..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Hatten <\/strong>Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engen Kontakt haben, eine best&auml;tigte Infektion mit dem neuen Coronavirus?","DataExportTag":"was_infected","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Hatten Sie selbst oder jemand, mit dem Sie engen Kontakt haben, eine best\u00e4tigte Infektion mit dem...","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID71","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Ich habe die aufgef\u00fchrten Bedingungen gelesen und verstanden. Ich hatte gen\u00fcgend Zeit, ein","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Ich habe die aufgef&uuml;hrten Bedingungen gelesen und verstanden. Ich hatte gen&uuml;gend Zeit, eine Entscheidung zu treffen.&nbsp;<\/strong>\n\n\n<style>\n#NextButton {\n   visibility: hidden;\n}\n<\/style>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\tthis.hideNextButton();\n    \tthis.questionclick = function(event,element){\n        if (element.type == 'radio') {\n            this.clickNextButton();\n        }\n    }\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"SpecifyLabel","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Ich habe die aufgef\u00fchrten Bedingungen gelesen und verstanden. Ich hatte gen\u00fcgend Zeit, ein","Choices":{"1":{"Display":"Nein, ich m&ouml;chte <strong>nicht<\/strong> an der Studie teilnehmen.<br \/>\nIch gelange somit direkt zum Ende der Studie."},"2":{"Display":"Ja, ich m&ouml;chte an der Studie teilnehmen und bin mindestens 18 Jahre alt."}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"VariableNaming":{"1":"not join","2":"join"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones. Probieren Sie g..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones.<div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 15px;\">Probieren Sie ganz allgemein neue technische Dinge aus?<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q81","QuestionID":"QID115","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones. Probieren Sie g...","Choices":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID147","SecondaryAttribute":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones. Probieren Sie g..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones.<div><br><\/div><div>Probieren Sie ganz allgemein neue technische Dinge aus?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"tech_general","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In den n\u00e4chsten Fragen geht es um Ihren Umgang mit neuer Technik und Smartphones. Probieren Sie g...","Choices":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","4":"3","5":"4","6":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID147"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und ei..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und einer anderen Person aufteilen m\u00f6chten (wichtig: die Aufteilung ist rein hypothetisch). Im Folgenden werden wir diese andere Person schlicht als \"Jemand\" bezeichnen. Diese\/r Jemand ist eine Person, welche Sie nicht kennen und gegenseitig anonym bleiben wird. All Ihre Entscheidungen sind vollumf\u00e4nglich vertraulich. <strong>F\u00fcr jede der folgenden Fragen, geben Sie bitte jeweils diejenige Geldverteilung an, welche Sie am meisten bevorzugen.<\/strong><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Ihre Entscheidungen w\u00fcrden jeweils sowohl Geld f\u00fcr Sie, wie auch f\u00fcr die andere Person generieren. Im unten stehenden Beispiel hat sich eine Person entschieden, das Geld so aufzuteilen, dass sie 50 Rappen erh\u00e4lt w\u00e4hrend die anonyme andere Person 40 Rappen erh\u00e4lt.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"svo_text","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und ei...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID48","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und ei..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und einer anderen Person aufteilen m\u00f6chten (wichtig: die Aufteilung ist rein hypothetisch). Im Folgenden werden wir diese andere Person schlicht als \"Jemand\" bezeichnen. Diese\/r Jemand ist eine Person, welche Sie nicht kennen und gegenseitig anonym bleiben wird. All ihre Entscheidungen sind vollumf\u00e4nglich vertraulich. <strong>F\u00fcr jede der folgenden Fragen, geben Sie bitte jeweils diejenige Geldverteilung an, welche Sie am meisten bevorzugen.<\/strong><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Ihre Entscheidungen w\u00fcrden jeweils sowohl Geld f\u00fcr Sie, wie auch f\u00fcr die andere Person generieren. Im unten stehenden Beispiel hat sich eine Person entschieden, das Geld so aufzuteilen, dass sie 50 Rappen erh\u00e4lt w\u00e4hrend die anonyme andere Person 40 Rappen erh\u00e4lt.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q100","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In dieser Aufgabe werden Sie bestimmen, wie Sie bestimmte Geldbetr\u00e4ge zwischen sich selbst und ei...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID134"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr monatliches Einkommen (nach Steuern, in Franken), ohne etwaige Einb..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr monatliches Einkommen (nach Steuern, in Franken), ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"income_cat","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr monatliches Einkommen (nach Steuern, in Franken), ohne etwaige Einb...","Choices":{"1":{"Display":"bis zu 1000"},"2":{"Display":"1001-2000"},"3":{"Display":"2001-3000"},"4":{"Display":"3001-4000"},"5":{"Display":"4001-5000"},"6":{"Display":"5001-6000"},"7":{"Display":"6001-7000"},"8":{"Display":"7001-8000"},"9":{"Display":"\u00fcber 8000"},"10":{"Display":"M\u00f6chte ich immer noch nicht angeben"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID91","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID91\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"Empty","QuestionIDFromLocator":"QID91","LeftOperand":"q:\/\/QID91\/ChoiceTextEntryValue\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie hoch ist Ihr monatliches Einkommen, ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise (nach Steuer...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID91","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID91","LeftOperand":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie hoch ist Ihr monatliches Einkommen, ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise (nach Steuer...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">M\u00f6chte ich nicht angeben<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"wealth_cat","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In welche Kategorie f\u00e4llt Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","Choices":{"1":{"Display":"0"},"2":{"Display":"1 - 25 000"},"3":{"Display":"25 001 - 50 000"},"4":{"Display":"50 001 - 100 000"},"5":{"Display":"100 001 - 200 000"},"6":{"Display":"200 001 - 500 000"},"7":{"Display":"500 001 - 1 000 000"},"8":{"Display":"\u00fcber 1 000 000"},"9":{"Display":"M\u00f6chte ich nicht angeben"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID78","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID140","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID140\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"Empty","QuestionIDFromLocator":"QID140","LeftOperand":"q:\/\/QID140\/ChoiceTextEntryValue\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen (in Franken)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID140","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID140\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID140","LeftOperand":"q:\/\/QID140\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen (in Franken)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">M\u00f6chte ich nicht angeben<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID137","SecondaryAttribute":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size: 15px;\">Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?","Choices":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID137","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID116","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID116","LeftOperand":"q:\/\/QID116\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID149","SecondaryAttribute":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q115","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Installieren Sie neue Anwendungen (Applikationen) auf Ihrem Smartphone?","Choices":{"1":{"Display":"Stimme \u00fcberhaupt nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"1","4":"3","5":"4","6":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":9,"QuestionID":"QID149","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID148","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID148","LeftOperand":"q:\/\/QID148\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Besitzen Sie ein Smartphone?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"K\u00f6nnen Sie uns eine ungef\u00e4hre Gr\u00f6ssenordnung angeben? Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"K\u00f6nnen Sie uns eine ungef\u00e4hre Gr\u00f6ssenordnung angeben? Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"community_cat","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"K\u00f6nnen Sie uns eine ungef\u00e4hre Gr\u00f6ssenordnung angeben? Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem...","Choices":{"1":{"Display":"Kleines Dorf (bis 500 Einwohner)"},"2":{"Display":"Gro\u00dfes Dorf (bis 10 000 Einwohner)"},"3":{"Display":"Kleine Stadt (bis 50 000 Einwohner)"},"4":{"Display":"Stadt (bis 100 000 Einwohner)"},"5":{"Display":"Gro\u00dfe Stadt (ab 100 000 Einwohner)"},"6":{"Display":"Ich weiss es nicht"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID120","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"Empty","QuestionIDFromLocator":"QID68","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/ChoiceTextEntryValue\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&amp;nbsp;<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID68","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ich weiss es nicht<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID159","SecondaryAttribute":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu Ihrer Familie, auch wenn diese nicht tats\u00e4chlich Teil.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu Ihrer Familie, auch wenn diese nicht tats\u00e4chlich Teil der eigenen Familie sind. Wie sehr z\u00e4hlen Sie die folgenden Gruppen zu ihrer Familie?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_familiy","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":180,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu Ihrer Familie, auch wenn diese nicht tats\u00e4chlich Teil...","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID159","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID158","SecondaryAttribute":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu ihrer Familie, die nicht tats\u00e4chlich teil der eigenen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu ihrer Familie, die nicht tats\u00e4chlich teil der eigenen Familie sind. Wie sehr z\u00e4hlen Sie die folgenden Gruppen zu ihrer Familie?","DataExportTag":"Q124","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Manchmal z\u00e4hlen Menschen andere Menschen zu ihrer Familie, die nicht tats\u00e4chlich teil der eigenen...","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID158"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Sch\u00e4tzen Sie, wie viele von 100 000 Menschen einschlie\u00dflich Sie selbst folgende Dinge erleben wer.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sch\u00e4tzen Sie, wie viele von 100 000 Menschen einschlie\u00dflich Sie selbst folgende Dinge erleben werden.\n","QuestionID":"QID40","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Sch\u00e4tzen Sie, wie viele von 100 000 Menschen einschlie\u00dflich Sie selbst folgende Dinge erleben wer...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"QID40","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"Sehr geehrte Studieninteressentin, sehr geehrter Studieninteressent, vielen Dank f\u00fcr Ihr Interess..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Sehr geehrte Studieninteressentin, sehr geehrter Studieninteressent,<br>\n<br>\nvielen Dank f\u00fcr Ihr Interesse an dieser Studie. Nachfolgende Informationen sollen Ihnen dabei helfen zu entscheiden, ob Sie an der folgenden Studie teilnehmen m\u00f6chten.<\/p><p><br><\/p>\n\n<p><strong>Ziel der Studie<\/strong><br>\nDas Ziel dieser Studie ist es, Einstellungen zum neuen Coronavirus zu erfassen. Die Studie dauert ungef\u00e4hr 30 Minuten. Sie m\u00fcssen mindestens 18 Jahre alt sein um teilzunehmen.<br>\n<br>\n<strong>Ihre Aufgabe<\/strong><br>\nDies ist ein Fragebogen,&nbsp;Sie beantworten Fragen zu Ihrer Person. Ihre Aufgabe ist es, die Fragen wahrheitsgetreu zu beantworten. Die Fragen zu Ihrer Person k\u00f6nnen Fragen pers\u00f6nlicher Natur (z.B. \u00fcber Ihre k\u00f6rperliche Gesundheit oder finanzielle Situation) beinhalten.<br>\n<br>\n<strong>Verg\u00fctung<\/strong><br>\nJede\/r Psychologiestudierende kann auf Wunsch eine von der ben\u00f6tigten Zeit abh\u00e4ngige Anzahl Versuchspersonenunterschriften als symbolische Aufwandsentsch\u00e4digung erhalten (0.5 Sticker pro angefangene Viertelstunde), die Studie ben\u00f6tigt eine durchgehende Bearbeitung ohne l\u00e4ngere Pausen und dauert ungef\u00e4hr 30 Minuten. Es gibt keine finanzielle Aufwandsentsch\u00e4digung. Die Studie wird durch den Lehrstuhl f\u00fcr \u00f6konomische Psychologie an der Universit\u00e4t Basel finanziert.<br>\n<br>\n<strong>Risiken und Kosten<\/strong><br>\nDie Studienteilnahme ist, soweit uns bekannt ist,&nbsp;mit keinen\/h\u00f6chstens minimalen&nbsp;gesundheitlichen Risiken und auch mit keinerlei finanziellen Kosten f\u00fcr Sie verbunden.<br>\n<br>\n<strong>Datenschutz<\/strong><br>\nDies ist eine anonymisierte Studie. Alle Informationen, die Sie angeben, werden vertraulich behandelt. Es ist nach aktuellem Stand der Wissenschaft nicht m\u00f6glich, Sie nach Beendigung der Studie als Einzelperson in den Daten zu identifizieren oder von Ihren Antworten auf Sie als Einzelperson r\u00fcckzuschliessen. Alle in dieser Studie gesammelten Daten werden anonymisiert ausgewertet und innerhalb der Universit\u00e4t Basel und von mit der Universit\u00e4t Basel kooperierenden Fachleuten f\u00fcr wissenschaftliche Zwecke verwendet. Die Ergebnisse der Studie werden anonymisiert in einer Gruppe zusammengefasst und ohne Bezug auf konkrete Personen wissenschaftlich ver\u00f6ffentlicht (z.B. in wissenschaftlichen Zeitschriften oder B\u00fcchern, in Vortr\u00e4gen auf Fachkonferenzen).<\/p>\n\n<p><br>\nDie in dieser Studie gesammelten Daten werden nach der Publikation in&nbsp;anonymisierter Form&nbsp;in einer&nbsp;wissenschaftlichen Onlinedatenbank online gestellt. Wir werden davor die Daten \u00fcber die finanzielle Situation entfernen oder codieren. Online sind die anonymisierten Daten auch anderen Forschenden f\u00fcr weitere Analyse zug\u00e4nglich. Die Daten k\u00f6nnen dann auch von Wissenschaftlern, die nicht mit der Universit\u00e4t Basel kooperieren, verwendet werden. Dies dient dem wissenschaftlichen Fortschritt.<br>\n<br>\n<strong>Abbruch<\/strong><br>\nIhre Teilnahme an dieser Studie ist freiwillig. Sie haben jederzeit die M\u00f6glichkeit, die Studie ohne Angabe von Gr\u00fcnden abzubrechen.&nbsp;Entsprechend Ihrer investierten Zeit erhalten Sie, wenn Sie Psychologie studieren, eine anteilige Entlohnung in Form von Versuchspersonenunterschriften.&nbsp;&nbsp;Die Einwilligung zur Verwendung Ihrer Daten k\u00f6nnen Sie w\u00e4hrend der Studienteilnahme jederzeit per Email an&nbsp;rebecca.albrecht@unibas.ch widerrufen. Im Falle eines Widerrufs nach Beendigung der Studie ist es uns jedoch aufgrund der anonymisierten Speicherung Ihrer Daten nicht m\u00f6glich, Ihre Daten nachtr\u00e4glich aus den in dieser Studie erhobenen Daten zu entfernen.<\/p>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n   \t\n\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n\t\/* hole die variable cond*\/\n    var cond = parseInt(\"${e:\/\/Field\/cond}\");\n    \n    \/* ist code 1 oder 2? *\/\n    \/* wenn code == 1 dann label = \"Haltbarkeit (Tage)\", wenn code == 2 dann \"Bewertung (Sterne)\" *\/\n    if (cond == 1) {\n        var this_label = \"Tage bis Ablauf\";\n    }\n\t\n    if (cond == 2) {\n        var this_label = \"Rating von Kunden\";\n    }\n    \n    Qualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData( \"label\", this_label);\n\n\t\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sehr geehrte Studieninteressentin, sehr geehrter Studieninteressent, vielen Dank f\u00fcr Ihr Interess...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID168","SecondaryAttribute":"Sie haben die Studie verlassen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sie haben die Studie verlassen.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q134","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sie haben die Studie verlassen.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID168","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID5","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID5\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID5","LeftOperand":"q:\/\/QID5\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Ich habe die aufgef\u00fchrten Bedingungen gelesen und verstanden. Ich hatte gen\u00fcgend Zeit, ein<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Nein, ich m&amp;ouml;chte &lt;strong&gt;nicht&lt;\/strong&gt; an der Studie teilnehmen.&lt;br \/&gt;\nIch gelange somit direkt zum Ende der Studie.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\tthis.hideNextButton();\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"Sind die Massnahmen des Bundes richtig?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sind die Massnahmen des Bundes richtig?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Sind die Massnahmen des Bundes richtig?","Choices":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme eher zu"},"5":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Sind Sie die Massnahmen des Bundes ein \u00fcberm\u00e4ssiger Einschnitt in die Grundrechte?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sind Sie die Massnahmen des Bundes ein \u00fcberm\u00e4ssiger Einschnitt in die Grundrechte?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Sind Sie die Massnahmen des Bundes ein \u00fcberm\u00e4ssiger Einschnitt in die Grundrechte?","Choices":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"3":{"Display":"Neutral"},"4":{"Display":"Stimme eher zu"},"5":{"Display":"Stimme voll zu"}},"ChoiceOrder":[1,2,"3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID98","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Sind Sie im Moment berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sind Sie <strong>im Moment<\/strong> berufst&auml;tig (selbst&auml;ndig oder unselbst&auml;ndig)?","DataExportTag":"has_work","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Sind Sie im Moment berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID81","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang mit Ihrer PT-App.\n","QuestionID":"QID33","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","QuestionDescription":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","Choices":{"1":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich in freiwillige Selbst-Quarant\u00e4ne begeben, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"2":{"Display":"W\u00fcrden Sie die Hotline anrufen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"3":{"Display":"W\u00fcrden Sie Ihren eigene Infektion in die PT-App eintragen, wenn Sie sich mit dem Coronavirus angesteckt h\u00e4tten?"},"4":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich um einen Test auf das neue Coronavirus bem\u00fchen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"}},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"Answers":{"1":{"Display":"Stimme gar nicht zu"},"2":{"Display":"Stimme eher nicht zu"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Stimme eher zu"},"6":{"Display":"Stimme voll zu"}},"DataExportTag":"com","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":335},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":9,"AnswerOrder":["1","2","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"com_isolation","2":"com_hotline","3":"com_report","4":"com_test"},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","4":"3","5":"4","6":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang mit Ihrer PT-App.\n","DataExportTag":"Q78","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":370,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","Choices":{"1":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich in freiwillige Selbst-Quarant\u00e4ne begeben, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"2":{"Display":"W\u00fcrden Sie die Hotline anrufen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"3":{"Display":"W\u00fcrden Sie Ihren eigene Infektion in die PT-App eintragen, wenn Sie sich mit dem Coronavirus angesteckt h\u00e4tten?"},"4":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich um einen Test auf das neue Coronavirus bem\u00fchen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":9,"Answers":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr Unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"},"6":{"Display":"Sehr wahrscheinlich"},"7":{"Display":"Mit Sicherheit"},"8":{"Display":"Ich weiss es nicht."}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID112"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID114","SecondaryAttribute":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang mit Ihrer PT-App.\n","DataExportTag":"Q80","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":370,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Stellen Sie sich bitte vor, Sie nutzen eine PT-App. Die folgenden Fragen behandeln Ihren Umgang m...","Choices":{"1":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich in freiwillige Selbst-Quarant\u00e4ne begeben, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"2":{"Display":"W\u00fcrden Sie die Hotline anrufen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt, dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"},"3":{"Display":"W\u00fcrden Sie Ihren eigene Infektion in die PT-App eintragen, wenn Sie sich mit dem Coronavirus angesteckt h\u00e4tten?"},"4":{"Display":"W\u00fcrden Sie sich um einen Test auf das neue Coronavirus bem\u00fchen, wenn die PT-App Sie benachrichtigt dass Sie mit einer positiv getesteten Person in Kontakt waren?"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":9,"Answers":{"1":{"Display":"Unter keinen Umst\u00e4nden"},"2":{"Display":"Sehr Unwahrscheinlich"},"3":{"Display":"Eher unwahrscheinlich"},"4":{"Display":"Neutral"},"5":{"Display":"Eher wahrscheinlich"},"6":{"Display":"Sehr wahrscheinlich"},"7":{"Display":"Mit Sicherheit"},"8":{"Display":"Ich weiss es nicht."}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID114"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"There are no right or wrong answers, this is all about personal preferences. After you have made...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"There\tare\tno\tright\tor\twrong\tanswers,\tthis\tis\tall\tabout\tpersonal\tpreferences.\tAfter\tyou\t\nhave\tmade\tyour\tdecision,\tselect\tthe\tresulting\tdistribution\tof\tmoney\tby\tclicking\ton\t\nbutton\tbelow\tyour\tchoice.\tAs\tyou\tcan\tsee,\tyour\tchoices\twill\tinfluence\tboth\tthe\tamount\t\nof\tmoney \tyou\treceive\tas\twell\tas\tthe\tamount\tof\tmoney\tthe\tother\treceives.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q21","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"There are no right or wrong answers, this is all about personal preferences. After you have made...","Choices":{"1":{"Display":" "},"2":{"Display":"0"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"&nbsp;"}},"2":{"1":{"Display":"Click to write Scale Point 1"},"2":{"Display":"Click to write Scale Point 2"},"3":{"Display":"Click to write Scale Point 3<br\/><br\/>85<br\/>|<br\/>|<br\/>85"},"4":{"Display":"<br\/><br\/>85<br\/>|<br\/>|<br\/>85"}}},"AnswerOrder":[1,2,3,4],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID50","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"AnswerColumns":4}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID129","SecondaryAttribute":"Von 100 000 Personen in der Schweiz ... ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Von 100 000 Personen in der Schweiz ...&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_infected_last14","QuestionID":"QID129","QuestionType":"Slider","Selector":"HBAR","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":1000,"GridLines":10,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.0108000000000000005717648576819556183181703090667724609375,"5":0.013150371640937678907601338096355902962386608123779296875,"6":0,"7":0}},"QuestionDescription":"Von 100 000 Personen in der Schweiz ... ","Choices":{"4":{"Display":"wie viele haben sich in den vergangenen 14 Tagen neu mit dem Coronavirus angesteckt?"},"5":{"Display":"werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen Coronavirus anstecken?"},"6":{"Display":"werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen Einkommensverlust (50-100% des Einkommens) erleiden?"},"7":{"Display":"die eine PT-App nutzen, werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"Labels":[]}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID171","SecondaryAttribute":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz wie viele haben sich in den vergangenen.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in\nder Schweiz wie viele haben sich in den <strong>vergangenen\n14 Tagen<\/strong> neu mit dem Coronavirus angesteckt?<\/span>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tvar input = jQuery(\"#\"+this.questionId + ' input[type=\"TEXT\"]');\n\tvar my_after = \"von 100 000\";\n\tinput.insert({after: my_after});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_infected_last14","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":141,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz wie viele haben sich in den vergangenen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID171"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz, wie viele haben sich seit Beginn der C.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in\nder Schweiz, wie viele haben sich <strong>seit\nBeginn<\/strong> der Coronakrise mit dem Coronavirus infiziert?<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_infected_all","QuestionID":"QID124","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":141,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Von 100 000 zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlten Personen in der Schweiz, wie viele haben sich seit Beginn der C...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tvar input = jQuery(\"#\"+this.questionId + ' input[type=\"TEXT\"]');\n\tvar my_after = \"von 100 000\";\n\tinput.insert({after: my_after});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Waren Sie vor der Coronakrise in 2020 berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Waren Sie <strong>vor<\/strong> der Coronakrise in 2020 berufst&auml;tig (selbst&auml;ndig oder unselbst&auml;ndig)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"had_work","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Waren Sie vor der Coronakrise in 2020 berufst\u00e4tig (selbst\u00e4ndig oder unselbst\u00e4ndig)?","Choices":{"1":{"Display":"Ja"},"2":{"Display":"Nein"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID79","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"Was ist Ihr biologisches Geschlecht?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Was ist Ihr biologisches Geschlecht?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"gender","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Was ist Ihr biologisches Geschlecht?","Choices":{"1":{"Display":"Mann"},"2":{"Display":"Frau"},"3":{"Display":"Keine Angabe"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Was ist Ihr h\u00f6chster Bildungsabschluss?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Was ist Ihr h\u00f6chster Bildungsabschluss?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"education","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Was ist Ihr h\u00f6chster Bildungsabschluss?","Choices":{"2":{"Display":"Allgemeinbildende Ausbildung (Gymnasiale Maturit\u00e4t, Berufsmaturit\u00e4t, Fachmaturit\u00e4t, Fachmittelschulabschluss, internationales Baccalaureat)"},"3":{"Display":"H\u00f6here Berufsbildung (Diplom h\u00f6here Fachschule, eidg. Fachausweis, eidg. Diplom)"},"4":{"Display":"Hochschule (FH\/PH\/UH Bachelor, Master, Doktorat)"},"5":{"Display":"Obligatorische Schule nicht abgeschlossen"},"6":{"Display":"Berufliche Grundbildung (eidg. F\u00e4higkeitszeugnisse EFZ, eidg. Berufsattest EBA, Handelsmittelschule, Anlehrausweis)"},"7":{"Display":"Obligatorische Schule abgeschlossen"}},"ChoiceOrder":["5","7","6",2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID64","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"2":"4","3":"5","4":"6","5":"1","6":"3","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Wie alt sind Sie?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie alt sind Sie?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":112,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie alt sind Sie?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"12","Max":"150","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID63","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr monatliches Einkommen, ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise (nach Steuer...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr monatliches Einkommen, ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise (nach Steuern, in Franken)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"income_num","QuestionID":"QID91","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr monatliches Einkommen, ohne etwaige Einbussen durch die Coronakrise (nach Steuer...","Choices":{"4":{"Display":"&nbsp;","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Small"},"5":{"Display":"M\u00f6chte ich nicht angeben"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\tjQuery(\"#QID91-4-label\").css(\"display\", \"none\");\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","RecodeValues":{"4":"1","5":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID140","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen (in Franken)?","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\tjQuery(\"#QID140-4-label\").css(\"display\", \"none\");\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"wealtch_num","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen (in Franken)?","Choices":{"4":{"Display":"&nbsp;","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Small"},"5":{"Display":"M\u00f6chte ich nicht angeben"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID140","RecodeValues":{"4":"1","5":"0"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q42","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID76"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q43","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID77"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID85"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q58","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":336,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie hoch ist Ihr Verm\u00f6gen ungef\u00e4hr (in Franken)?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID92","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Wie hoch sch\u00e4tzen Sie die volkswirtschaftlichen Kosten des neuen Coronavirus f\u00fcr die Schweiz ein?.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie hoch sch\u00e4tzen Sie die volkswirtschaftlichen Kosten des neuen Coronavirus f\u00fcr die Schweiz ein?&nbsp;<br>(In Millionen Franken)&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_econ","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":170,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie hoch sch\u00e4tzen Sie die volkswirtschaftlichen Kosten des neuen Coronavirus f\u00fcr die Schweiz ein?...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID61","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"Wie lautet der Name des Ortes in dem Sie wohnen? (Machen Sie keine Angabe, wenn Sie es nicht ange...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Wie lautet der Name des Ortes in dem Sie wohnen?<\/div><div>(Machen Sie keine Angabe, wenn Sie es nicht angeben m\u00f6chten)<\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q34","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":410,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie lautet der Name des Ortes in dem Sie wohnen? (Machen Sie keine Angabe, wenn Sie es nicht ange...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID69","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"NotEqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID68","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"NA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> NA <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID155","SecondaryAttribute":"Wie nahe f\u00fchlen Sie sich jeder der folgenden Gruppen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie nahe f\u00fchlen Sie sich jeder der folgenden Gruppen?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_close","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false,"ChoiceColumnWidthPixels":181},"QuestionDescription":"Wie nahe f\u00fchlen Sie sich jeder der folgenden Gruppen?","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Gar nicht nahe"},"2":{"Display":"Eher nicht nahe"},"3":{"Display":"Etwas nahe"},"4":{"Display":"Eher nahe"},"5":{"Display":"Sehr nahe"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":{"1":"iwah_close_1","2":"iwah_close_2","3":"iwah_close_3"},"QuestionID":"QID155","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"Wie oft haben Sie sich gestern die H\u00e4nde gewaschen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft haben Sie sich gestern die H\u00e4nde gewaschen?\n\n","QuestionID":"QID36","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie oft haben Sie sich gestern die H\u00e4nde gewaschen?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"50"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"safety_hygene","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Wie oft haben Sie sich im letzten Monat \u00fcber Dinge ge\u00e4rgert, \u00fcber die Sie keine Kontrolle hatten?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft haben Sie sich im letzten Monat \u00fcber Dinge ge\u00e4rgert, \u00fcber die Sie keine Kontrolle hatten?","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie oft haben Sie sich im letzten Monat \u00fcber Dinge ge\u00e4rgert, \u00fcber die Sie keine Kontrolle hatten?","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID109"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"Wie oft haben sie sich im letzten Monat nerv\u00f6s und gestresst gef\u00fchlt?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft haben sie sich im letzten Monat nerv\u00f6s und gestresst gef\u00fchlt?","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie oft haben sie sich im letzten Monat nerv\u00f6s und gestresst gef\u00fchlt?","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, dass sich so viele Schwierigkeiten angeh\u00e4uft habe.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, dass sich so viele Schwierigkeiten angeh\u00e4uft haben, dass Sie diese nicht \u00fcberwinden konnten?","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, dass sich so viele Schwierigkeiten angeh\u00e4uft habe...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID110"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, nicht in der Lage zu sein, die wichtigen Dinge in..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, nicht in der Lage zu sein, die wichtigen Dinge in Ihrem Leben kontrollieren zu k\u00f6nnen?","DataExportTag":"Q72","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat das Gef\u00fchl, nicht in der Lage zu sein, die wichtigen Dinge in...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID106"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat den Eindruck, nicht all Ihren anstehenden Aufgaben gewachsen...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat den Eindruck, nicht all Ihren anstehenden Aufgaben gewachsen zu sein?","DataExportTag":"Q74","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie oft hatten Sie im letzten Monat den Eindruck, nicht all Ihren anstehenden Aufgaben gewachsen...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Fast immer"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Ziemlich oft"},"5":{"Display":"sehr oft"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID108"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID156","SecondaryAttribute":"Wie oft nutzen Sie das Wort \"wir\", um die folgenden Gruppen zu referenzieren?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie oft nutzen Sie das Wort \"wir\", um die folgenden Gruppen zu referenzieren?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_ref","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":178,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie oft nutzen Sie das Wort \"wir\", um die folgenden Gruppen zu referenzieren?","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Fast nie"},"2":{"Display":"Selten"},"3":{"Display":"Manchmal"},"4":{"Display":"Oft"},"5":{"Display":"Sehr oft"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID156","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"Wie sch\u00e4tzen Sie sich pers\u00f6nlich ein? Sind Sie im Allgemeinen ein risikobereiter Mensch oder vers.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Wie sch\u00e4tzen Sie sich pers\u00f6nlich ein? Sind Sie im Allgemeinen ein risikobereiter Mensch oder versuchen Sie, Risiken zu vermeiden?&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk_general","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":false,"SliderStartPositions":{"1":0.49681528662420382236319937874213792383670806884765625},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Wie sch\u00e4tzen Sie sich pers\u00f6nlich ein? Sind Sie im Allgemeinen ein risikobereiter Mensch oder vers...","Choices":{"1":{"Display":"Allgemein"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Gar nicht risikobereit"},"2":{"Display":"Sehr risikobereit"}},"QuestionID":"QID52","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID163","SecondaryAttribute":"Wie sehr glauben Sie an das Folgende?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie sehr glauben Sie an das Folgende?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_loyalty","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":174,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie sehr glauben Sie an das Folgende?","Choices":{"1":{"Display":"Loyal gegen\u00fcber meiner Gemeinde zu sein."},"2":{"Display":"Loyal gegen\u00fcber der Schweiz zu sein."},"3":{"Display":"Loyal gegen\u00fcber allen Menschen zu sein."}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID163","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID160","SecondaryAttribute":"Wie sehr identifizieren (f\u00fchlen sich als Teil von, lieben, sorgen sich um) Sie sich mit jeder der..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie sehr identifizieren (f\u00fchlen sich als Teil von, lieben, sorgen sich um) Sie sich mit jeder der folgenden Gruppen?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_identify","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":180,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie sehr identifizieren (f\u00fchlen sich als Teil von, lieben, sorgen sich um) Sie sich mit jeder der...","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID160","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID164","SecondaryAttribute":"Wie sehr m\u00f6chten Sie den folgenden Gruppen helfen, wenn sie Hilfe brauchen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie sehr m\u00f6chten Sie den folgenden Gruppen helfen, wenn sie Hilfe brauchen?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_help","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":170,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie sehr m\u00f6chten Sie den folgenden Gruppen helfen, wenn sie Hilfe brauchen?","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID164","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID161","SecondaryAttribute":"Wie sehr sorgen Sie sich (haben Mitleid, m\u00f6chten helfen) wenn den folgenden Gruppen Schlimmes zus..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie sehr sorgen Sie sich (haben Mitleid, m\u00f6chten helfen) wenn den folgenden Gruppen Schlimmes zust\u00f6\u00dft?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_care","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":178,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie sehr sorgen Sie sich (haben Mitleid, m\u00f6chten helfen) wenn den folgenden Gruppen Schlimmes zus...","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen irgendwo auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID161","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID162","SecondaryAttribute":"Wie sehr w\u00fcnschen Sie sich Folgendes zu sein:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie sehr w\u00fcnschen Sie sich Folgendes zu sein:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_responsibility","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":176,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie sehr w\u00fcnschen Sie sich Folgendes zu sein:","Choices":{"1":{"Display":"Ein verantwortungsbewusster B\u00fcrger\/eine verantwortungsbewusste B\u00fcrgerin meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Ein verantwortungsbewusster B\u00fcrger\/eine verantwortungsbewusste B\u00fcrgerin der Schweiz"},"3":{"Display":"Ein verantwortungsbewusster B\u00fcrger\/eine verantwortungsbewusste B\u00fcrgerin der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"\u00dcberhaupt nicht"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Etwas"},"6":{"Display":"Ziemlich"},"5":{"Display":"Sehr"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID162","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"Wie viel Meter Abstand halten Sie im \u00f6ffentlichen Leben zu anderen Personen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viel Meter Abstand halten Sie im \u00f6ffentlichen Leben zu anderen Personen?","QuestionID":"QID35","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie viel Meter Abstand halten Sie im \u00f6ffentlichen Leben zu anderen Personen?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"50"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"safety_distance","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbusse..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbussen durch die Coronakrise?<\/div><div>(Machen Sie keine Angabe, wenn Sie diese Information nicht angeben m\u00f6chten)<br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q40","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":149,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbusse...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID74"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbusse..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbussen durch die Coronakrise?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q49","QuestionID":"QID83","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","LabelPosition":"BELOW","NumColumns":2},"QuestionDescription":"Wie viel verdienen Sie (nach Steuern, in Franken) pro Monat normalerweise, ohne m\u00f6gliche Einbusse...","Choices":{"1":{"Display":"Monatliches Einkommen in Franken (nach Steuern)","TextEntry":"true"},"2":{"Display":"M\u00f6chte ich nicht angeben"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":2,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tjQuery(\"#QID83-1-label\").css(\"display\", \"none\");\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Wie viele der ${q:\/\/QID94\/ChoiceTextEntryValue} Personen, die mit Ihnen in Ihrem Haushalt leben,...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele der&nbsp;${q:\/\/QID94\/ChoiceTextEntryValue} Personen, die mit Ihnen in Ihrem Haushalt leben, sind unter 18 Jahre alt?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"household_kids","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":60,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele der ${q:\/\/QID94\/ChoiceTextEntryValue} Personen, die mit Ihnen in Ihrem Haushalt leben,...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"50"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID95","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID94","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"0","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Wie viele Personen leben mit Ihnen in Ihrem Haushalt? Leben Sie alleine, geben Sie 0 ein.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q30","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":113,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID65"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort in dem Sie leben ungef\u00e4hr?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID66"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"community","QuestionID":"QID68","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Wie viele Einwohner leben in dem Ort, in dem Sie im Moment leben, ungef\u00e4hr?","Choices":{"4":{"Display":"&nbsp;","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Small"},"5":{"Display":"Ich weiss es nicht"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tjQuery(\"#QID68-4-label\").css(\"display\", \"none\");\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","RecodeValues":{"4":"1","5":"2"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID157","SecondaryAttribute":"Wie viele Geminsamkeiten haben Sie mit den folgenden Gruppen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele Geminsamkeiten haben Sie mit den folgenden Gruppen?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"iwah_common","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidthPixels":178,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Wie viele Geminsamkeiten haben Sie mit den folgenden Gruppen?","Choices":{"1":{"Display":"Menschen in meiner Gemeinde"},"2":{"Display":"Schweizerinnen und Schweizer"},"3":{"Display":"Menschen \u00fcberall auf der Welt"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Fast keine"},"2":{"Display":"Nur wenig"},"3":{"Display":"Einige"},"6":{"Display":"Ziemlich viele"},"5":{"Display":"Sehr viele"}},"AnswerOrder":["1","2","3","6","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID157","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","5":"5","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"Wie viele Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus verstorben?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div>Wie viele Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus verstorben?<\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_death_complete","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":125,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus verstorben?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID128"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"Wie viele Personen leben mit Ihnen in Ihrem Haushalt? Leben Sie alleine, geben Sie 0 ein.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele Personen leben mit Ihnen in Ihrem Haushalt? Leben Sie alleine, geben Sie 0 ein.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"household","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":128,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele Personen leben mit Ihnen in Ihrem Haushalt? Leben Sie alleine, geben Sie 0 ein.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"50","NumDecimals":"2"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID94","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den <strong>n\u00e4chsten 14 Tagen<\/strong> mit dem neuen Coronavirus anstecken?","QuestionID":"QID42","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"know_infected_next14","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":138,"InputHeight":29},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID172","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz\nwerden sich in den <strong>n\u00e4chsten 14 Tagen<\/strong>\nmit dem neuen Coronavirus anstecken?<\/span>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tvar input = jQuery(\"#\"+this.questionId + ' input[type=\"TEXT\"]');\n\tvar my_after = \"von 100 000\";\n\tinput.insert({after: my_after});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_infected_next14","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":141,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID172"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID174","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz\nwerden sich in den <strong>n\u00e4chsten 14 Tagen<\/strong>\nmit dem neuen Coronavirus anstecken?<\/span>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tvar input = jQuery(\"#\"+this.questionId + ' input[type=\"TEXT\"]');\n\tvar my_after = \"von 100 000\";\n\tinput.insert({after: my_after});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q140","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":141,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Menschen in der Schweiz werden sich in den n\u00e4chsten 14 Tagen mit dem neuen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID174"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?<\/div>","QuestionID":"QID41","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"know_data","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID175","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App\nwerden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_data","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":170,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Nutzern einer PT-App werden pers\u00f6nliche Daten ungewollt ver\u00f6ffentlichen?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID175"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen Einkommensverlust (50-100% des Einkommens) erleiden?","QuestionID":"QID44","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"know_moneyloss","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID176","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz\nwerden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen Einkommensverlust (50-100%\ndes Einkommens) erleiden?<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_moneyloss","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":170,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 000 Personen in der Schweiz werden in den n\u00e4chsten Monaten einen substantiellen...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID176"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID166","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus v...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele von 100 Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus verstorben?","DataExportTag":"know_death_perc","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 Personen in der Schweiz sind bisher durch eine Ansteckung mit dem Coronavirus v...","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID166"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Ver...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Verlauf der von diesem Virus ausgel\u00f6sten Krankheit?","QuestionID":"QID43","QuestionType":"TE","Selector":"SL","QuestionDescription":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Ver...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"Language":[],"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataExportTag":"know_severe","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":123,"InputHeight":29},"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID173","SecondaryAttribute":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Ver...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span lang=\"EN-US\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:\n115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:EN-US;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem\nCoronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Verlauf der von diesem Virus\nausgel\u00f6sten Krankheit?<\/span>","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\tvar input = jQuery(\"#\"+this.questionId + ' input[type=\"TEXT\"]');\n\tvar my_after = \"von 100 000\";\n\tinput.insert({after: my_after});\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q139","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":141,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Wie viele von 100 Personen, die sich mit dem Coronavirus anstecken, entwickeln einen schweren Ver...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"100000"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID173"}},{"SurveyID":"SV_bQHjfVraudfZdEp","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Wie w\u00fcrden Sie Ihre Risikobereitschaft in Bezug auf die folgenden Bereiche einsch\u00e4tzen? Wie ist d.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wie w\u00fcrden Sie Ihre Risikobereitschaft in Bezug auf die folgenden Bereiche einsch\u00e4tzen? Wie ist das \u2026","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk_domain","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":false,"CenterLabels":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"2":0.49893842887473460745439979291404597461223602294921875,"3":0.49893842887473460745439979291404597461223602294921875}},"QuestionDescription":"Wie w\u00fcrden Sie Ihre Risikobereitschaft in Bezug auf die folgenden Bereiche einsch\u00e4tzen? Wie ist d...","Choices":{"1":{"Display":"bei Ihrer Gesundheit"},"2":{"Display":"bei Ihren pers\u00f6nlichen Daten"},"3":{"Display":"bei Geldanlagen"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Gar nicht risikobereit"},"2":{"Display":"Sehr risikobereit"}},"QuestionID":"QID53","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}}]}